Golf 2018 最新消息

個樣又係咁上下，無講會唔會換新波箱

應該係Golf 8 2019

盞燈愈變愈柒

柒到

車頭成部Tesla咁

Tesla 燈

咁大塊抬頭mon

等2019 先換車

golf r stock 350匹
再下代380
再下代400

性價比極高

鍾意今代頭燈+前代雙中出喉
今代四出喉成架細牛咁